有無人真係用日頭模式上lihkg

光到好難睇

好傷眼

白色好核突

喺街見到好多絲打都係白底

我用緊，重用得幾舒服

黑底 = T-back淫絲
白底 = pure學生妹